有人攞你遮桶把遮，你會唔會攞返人地嗰把走

如題
會，唔係點對得住自己
唔會，物主好慘

有冇人會用完遲下放返原位

我把可愛小遮遮

會，之後下一個人又再拎另一個，咁就人人都有遮用，infinity umbrellas

寧天下人負我

定係直到有最後一個受害者出現
如果佢知道左就會好嬲

要每個人都有帶一把先

我咪最後一個走，但係我發現有把暫時冇人收養嘅遮仔

咁你真係拎走左?

最後變咗共享雨傘

聽日放返原位

帶把大遮出門，攞把細遮返去

偷野唔岩的

希爾伯特旅館悖論

如果本身啲遮係 countably infinite 就可以

唔會.....我會去買一把

見過有條仆街仔喺垃圾桶執把爛遮，放喺遮架
入完去再出黎就拎左另一把冇爛嘅遮

鬥仆街 仲衰過大陸人

原來比數都幾近，仲以為大部分都會攞

攞完好內疚，聽日歸佢位

我把遮有魔法，有資格既人先拎得起